21/8 還押手足登咗蘋果廣告有嘢想同大家講

手足

然後今日蘋果頭版廣告係二百幾個婚禮界商戶聯名
冇咁嘅能力搵哂佢哋出嚟

另外黃大仙同元屯天商户聯名都未搵
轉頭補番

圖cre:

21/8 廣告商

香港檢測及認證業職工會 - Hong Kong Testing and Certification Union
工會

Japankakashop

HKAAP 香港會計專業人員協會

威爾斯哥基專家 - Elsa Kennel

Mydoggieshop老闆娘 - 青紅皂白

photobyben

Tamarart

Caspar house

FUJIHANA

Man Made Chan Pei 慢覓陳皮

抒銅

Fingers Work

Handmadeship

MiSs.Snack

腦力研究所 Lorak Institute

Bliss Moment

Mary Ann Art & Photography

Ms.Rene - 兒科物理治療師和孩子的玩樂札記

Running Men sport shop

Sisters Brabra

華爾登餅店

Naturally YouNeed

香港清潔部隊Hkteamforcleaning

LingFor 拎貨

烈大夫 • 懷藥堂

屌，今日嗰啲好靚，要買了

A little bit more everyday 小品日常

Goodafternoonwork

LoveyCathy's Handicraft

Mommy's Bag

Time to Playounger

Anna Fabric 安娜布屋

Happy Cycling Workshop

MayMade - 本地手作繡名口水肩店

無憂帽子mouyaumou

Wandrian Handmade

Chip_handcraft

紙造可能 ideasfromlife

Minthandmadeshop

onandon

Push

推推推

Thx,mark低先
手足好波

唔使客氣記得cls

推

liked

手足

人黎like

喂喂

推呀

Push
Push
Push

多謝

集氣支持

D廣告有洋蔥

Wow

正呀

差呢兩個聯名

Thank you OP

係

Tui

話說呢個有玄機

廢老689:你班仆街畀我抖下得唔得

PUsh

婚禮界

對唔住幫唔到你諗標題

唔緊要呀

成份真係最強文宣

冇錯

㩒咗不推文

又手快快

人呢

like未？

呀

人呀

廣告好有創意
有排like

集氣

多謝樓主每日幫手整合

挨多陣，會陪你一齊走落去

push

點解今日推唔起嫁

Like like like

唔使客氣

好難推呀呢幾且都
盡人事

Push
多謝你每天都努力更新廣告資料

幫推

幫你補番條

一早買左

黃大仙聯名list

手足
辛苦樓主連日嚟嘅整合

感謝

每日整合辛苦晒

辛苦夕絲
今日廣告好靚

唔會呀

係呀
又多元化

點解又推唔起

Regular post 通常都係

不過唔緊要仲有時間

真係估唔到既廣告都有

輕輕一推

新巴城巴九巴啲預報有冇一次係準

好熱

好
繼續推

加埋刊登周登畫像嘅文宣團隊

周庭畫像全版廣告 由出版反修例運動攝影集及文宣集的團隊「Defiance•Voices」刊登

周庭
sorry 打錯字

加埋言語治療師工會

盡力

温總

油巴咁早

點解你地可以訓咁少時間

我都想問

話說，整緊屯元天個列，但係個間又新街珍珠奶茶

一早醒
去咗其他台啫

佢有份？
我仲未番到屋企仔細睇

好勁

有咩勁

我一陣send fb list 上黎

感謝SR巴

訓咁少我都想

但係d野咁散

好靚d圖

都訓咗6，7個鐘嘅

通常聯名會有佢哋區page列哂出嚟
頂佢哋又冇fb名又冇整合list

係呀
買番份睇下再上fb cls啦

幫push

個肝黑晒

烈大夫我之前睇過，佢幾nice幾多嘢講
同埋佢話d藥係來自台灣

咁正
遲啲去睇下先

屯元天良心食店FB 之落廣告系列

Sora Cafe
Fb:

咖啡控
專頁：
Fb:

阿叔泰麵
Fb:

丼家和食
Fb:

肥仔黎
Fb:

魚一壽司
Fb:

茶星人
Fb: [url]茶星人-[/url]

神·火山石牛扒專門店
Fb:

旮旯Glock
Fb:

Drinker House 盛酌屋
Fb:

Leisure in Yuen Long
Fb:

南香雞飯
Fb:

Woodsage
Fb:

手作仔 Handmade Candies Room
Fb:

又新街鐵觀音珍珠奶茶
Fb:???

秋香
Fb:

Zeppelin Hot Dog
Fb:

大阪日本料理
Fb:

七拾玖十：
Fb:

七拾玖十 x 石英徑-自助洗
Fb:

七拾玖十 x 一耕GaangOne
Fb:

雞煲棧
Fb:

有得餃
Fb:

時時食
Fb:

醋頭家
Fb:

老馮茶居
Fb:

麴町
Fb:

接力

辛苦晒

一齊早d訓

我好早瞓

*早上

真係了解我

多謝樓主，每日都追你post

多謝你呀

人手

依家like你先！
之後再like埋今日蘋果嘅黃店！

又係時候like哂咁多個page

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

想要人幫手推？

辛苦晒
我番來了

感謝ching

Welcome Back

手足頂著呀

Like得太多會比facebook覺得我係bot,唔比我like

辛苦手足日日整整合

留下言啦

加油撐

所以話

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

香港人。加油！

婚界咁多黄店

like 到手軟

辛苦你了

今日唔係太推得起

係
聽日再接再厲

堅持有希望

唔想成為下個（SL人UT）？記住做足呢啲網絡安全措施

做咩

其實有冇上熱門

好難揀呀

喺呢度開定係去拒絕委任懶人包開

好似有一瞬間喺尾五過

可能係底出現過，但我唔知

熊熊做咩事

我諗緊使唔使call 人推呢個po

無啊見到手足個廣告，感觸

未經大搜查一役 一直疑幻疑真的支持 終於得到證實 好感動 衷心感謝各界

兩邊

好難呀大佬

是日電台2借手推下
接受委任vs拒絕委任懶人包

...

係啦 聽日先

之前都有推過上去嘅

我都覺得聽下樓主意見好啲

你快啲過去諗標題啦再咁落去唔得㗎

你得

去你嗰邊呀

攬攬

我拉埋全部人過嚟幫你諗啦

夕夕

是日電台

接受委任vs拒絕委任懶人包

寶寶

又要call 一小時

因為過去一年 遇到太多人只有三分鐘熱度 説過堅持到煲底 但宜家又做回港豬 就連買份蘋果報都只有二天 太激心

熊熊
今日電台 入去吹水
接受委任vs拒絕委任懶人包

今日電台
接受委任vs拒絕委任懶人包

好多人都有默默堅持架
唔好太灰心

至少我見到樓主每日努力緊，我自己努力like緊page
成日散播失敗主義係咪覺得自己看透人生，高人一等？

講反話?都幾好笑喎thx

終於有pr入黎搞我地啦

我完全封鎖咗 睇唔到
ching多謝你堅持

又真係喎 等咗好多日

pr有幫手推post

都多謝你每日整理廣告，一齊加油

shhhhhhhh... 咁大聲

共勉豬

多謝幫手推po

thx

推啊
多謝樓主堅持

原來諗諗不忘，必有回響係真架

清你都好有心幫手整合list
你哋嘅努力係唔會白費㗎

感動

F.K...

我搞左依頁個fb先。不過今日要陪屋企人，你地推po加油

今日都重入黎推

冇問題 謝巴打
我啱啱搞掂埋小旺角聯盟
咁呢頁我由下面開始整上嚟？

好快

好啊

我跟住佢個page搵

整完中上環及其他地區
去食啲嘢先

又全 like 晒了,
謝謝你的懶人包!!

唔使客氣
整緊今日份嘅

散播失敗主意從來唔當手足

慢慢，日久見人心

我係唔認 吹啊

堅尼地城，西營盤已經出爐

推左po啦 認輸啦
啲字較大隻啲就啱架啦？

仲有推po？
你哋唔quote我都睇唔到
一陣開新po歡迎嚟坐

差香港大學？

夕絲其他靠你了

西柚 之廣告系列

堅尼地城：
-飲食
A Boutea 花斑
Fb:
IG:

Jeffy’s Kitchen
Fb:
IG:

想甜嚐甜
Fb:
IG:

海鮮角樂
Fb:
IG:

宜記甜品
Fb:
IG:

輕鬆煮
Fb:
IG:

Beeger2
Fb:
IG:

丸茶手作
Fb:
IG:

-寵物店
Dogger
Fb:
IG:

Praya Animal Clinic
Fb:
IG: #prayaanimalclinic

-其他
MySecret 內衣店
Fb:
IG:

Salon Ziwei
Fb:
IG: ???

西營盤：
Bake Out
Fb:
IG:

泰道
Fb:
IG:

Coffee by Zion
Fb:
IG:

Pop Street
Fb:
IG:

Miam Bakery
Fb:
IG:

甜家
Fb:
IG:

茶咖里
Fb:
IG: #茶咖里

幸福單品咖啡
Fb:
IG: #幸福單品咖啡

Electric Ave
Fb:
IG:

-WORKSHOP
Wiener Music 維也納音樂學院
Fb:
IG:

IPL 動歷點 • 情緒成長與發展
Fb:
IG: ???

藍點藝術室
Fb:
IG: ???

-其他
紫庭園花店
Fb:??? IG:???

Deedeeveryhk 速弟
Fb:
IG: